祖記先開紀錄，之後森多利亞中5人反cup,費倫天拿最新連中3人迫近榜首。。

香港時間3月14日下午，意甲費倫天拿球會官方宣佈，兩名球員古杜尼和佩澤拉新型冠狀病毒檢測結果為陽性，另外球隊的理療師斯特凡諾-達伊內利也感染了新冠病毒。三人表現出了一些症狀，因此接受了檢測，結果均為陽性。三人目前健康狀況良好，待在費倫天拿的家中。

截至目前，感染新型冠狀病毒的意甲球員已經達到9人，其中森多利亞5人，費倫天拿3人，祖雲達斯1人。這9名球員分別是：

森多利亞：加比亞甸尼，科萊，艾賓艾卡度，拉古米拿，托爾斯比；

費倫天拿：弗拉賀維奇，古杜尼，佩澤拉；

祖雲達斯：魯加尼。

意甲無啦

C朗唔係中咗？

費倫隊長都中

借個位

假

武漢肺炎疫情在歐洲一發不可收拾，季中被狼隊外借到費倫天拿的22歲意大利前鋒柏德列古度尼，與隊友謝文比薛拿及球隊一名物理治療師亦相繼確診。連同早前被發現受到感染的前鋒杜辛華荷域，該隊至今已有四人確診。